\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Faul sein} 
\index[in]{Faul sein}  
\index[vw]{Wölflinge!Faul sein}

\begin{tabbing} 
1. F\=aul sein ist wundersch"on, denn die A\=rbeit hat noch Z\=eit.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
1. Faul sein ist wundersch"on, denn die Arbeit hat noch Zeit.\\

Wenn die S\=onne scheint und die Bl\=umen bl"uhn,\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Wenn die Sonne scheint und die Blumen bl"uhn,\\

ist die W\=elt so sch\="on und w\=eit.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
ist die Welt so sch"on und weit.\\ \\

Ref.: T\=ra la la la la la, die M\=utter backt den K\=uchen,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
Ref.: Tra la la la la la, die Mutter backt den Kuchen,\\

\ \ \ \ \ \ \ der schmeckt dem Faulpelz gut, gen\=auso wie dem F\=leisgen.\kill
\>\bf E\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ der schmeckt dem Faulpelz gut, genauso wie dem Fleisgen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. F\=aul sein ist wundersch"on, liebe M\=utter glaub es \=mir.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
2. Faul sein ist wundersch"on, liebe Mutter glaub es mir.\\

Wenn ich wi\=ederkomm, werd ich f\=lei"sig sein - d\=as verspr\=ech ich \=dir.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Wenn ich wiederkomm, werd ich flei"sig sein - das versprech ich dir.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. F\=aul sein ist wundersch"on, ob m\=it, ob ohne G\=eld.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
3. Faul sein ist wundersch"on, ob mit, ob ohne Geld.\\

Wer's nicht gl\=aubt, der soll zur Sch\=ule gehn; wir z\=iehen \=in die W\=elt.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Wer's nicht glaubt, der soll zur Schule gehn; wir ziehen in die Welt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. F\=aul sein ist wundersch"on, viel sch\="oner als der Fl\=ei"s.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
4. Faul sein ist wundersch"on, viel sch"oner als der Flei"s.\\

Die L\=uft ist klar, der W\=ald ist gr"un, der kleine \=Onkel, d\=er ist w\=ei"s.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Die Luft ist klar, der Wald ist gr"un, der kleine Onkel, der ist wei"s.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: aus 'Pippi Langstrumpf'\\
GB: 109
\end{angaben}
